面對現實 一定唔會撤回

面對現實,林鄭一定唔會撤回,因為如果一撤回,市面即風平浪靜加百業興旺,咪顯得林鄭之前好閪?
一想到呢度,生命非常唔流暢

咁我地要同香港經濟割席自保喇
【戰略】撳美金現金係最低成本嘅革命手段，成功嘅話無需攬炒，得中共自炒。